作為curry fans,睇到ua d產品真係完全無意欲想買

同nike adidas 比
點解ua curry d產品可以咁柒？
鞋衫褲d 設計真係
完全唔想買
點解會咁？

人大左先會識欣賞

我完全唔識欣賞

又柒又貴 點買得落手